旺角皆旺1/6兵人店駅FigureStation有得預售光頭黑警，曱近平如果知道相信都會表示讚好

特別表揚一下呢間皆旺店有如此勇氣預售光頭黑警

駅FigureStation
旺角
皆旺商場 1樓110至112店舖

沈默的大多數一人一隻啦

唔知佢哋賣呢啲政治嘢會唔會捐錢比香港黑警呢
唔會嘅話同發「國難財」有咩分別

同埋幾個朋友夾錢買嚟打小人

咁樣其實係畀錢藍絲賺
仲要出呢隻嘅係一班中國人

曱甴蝗甴近平表示讚好，特別爬行前來表揚一下

間野有無版權架
賣翻版會唔會犯法?

佢咪又係淘寶拎貨

光頭sir 被美化到都認唔出係咪劉sir....
應該唔會侵權掛

去佢facebook流言

靠藍屍開飯 等乞米啦

我諗警隊會當佢係瘟神咁拜

我覺得係要買返隻玩，再埋買習曱甴 頭雕 一齊玩
當淫賤胡迪咁玩不過BL版 再放上微博公諸同好， 我睇下你個光頭佬死得快定間玩具公司比人 查封得快

逆向思維，整返個獅鳥figure 肯定賣通街

同tvbubby 放埋一齊

有示威者兵人
收益有捐比星火

如果係自己友出嘅話都值得一玩

間嘢都係賣淘寶姐屌佢老母

不了 比錢對家賺

皆旺呢個黑店垃圾場真係好多死藍屍
老翻當正版仲要吊高黎賣

睇返ins幾多黃
價錢又平仲要正貨

11月24投票日，一字不投民建聯，帶埋你啲屋企人去投民主派

好似除打靶公仔外附送玻璃一片

Sir sir,你同人好撚熟？

繼續幫下光頭狗做英雄
到時挑埋甴近機

我諗全香港人都同佢老母好熟

呢間野算撚數啦

有冇廠會整被獅鳥版光頭西個頭

其實想入門玩兵人 應該點做
有冇兵人黃店

世紀hobby，皆旺地下。

有冇1:12個d?

有

DLLM

仲有間叫Toy beat，信和

所以撐黑警店必須杯葛

明日香好撚正

警黑拜關公, 依家拜劉SIR

咁呢間又點，整黑警野話捐俾自己人

呢間睇過下本身好似係整有關抗爭嘅玩具?
冇乜點跟進所以唔太清楚係咪自己友
不過呢間應該唔係舖頭? 好似係私人製作 ?唔太清楚

向頭射TG

呢間係自己人嚟
利申買過野

無追查，多謝巴打求證

黃藍玩具地圖:

仲有咩方法賺藍絲錢

申請裝修？千祈唔好

識玩緊係呃9 d藍絲，賺佢地錢再幫補手足，藍絲錢緊係照賺，仲要mark高d價

一向覺得黃店賺藍絲錢絕對唔係問題
但藍店就要杯葛

個男老細係消防黎
黃藍未明

地庫角落鋪就肯定藍
專賣警察figure